[王者榮耀] 支那童:「怎麼不會飛啊？」 杭州13歲玩家跳樓嚴重骨折

「怎麼不會飛啊？」杭州13歲學生張林（化名）6月22日從住宅4樓的天台跳下，造成嚴重骨折，但他倒地一刻還自言自語說，「怎麼不會飛啊？要知道這麼高我就不跳了。」張父事後估計他是模仿遊戲中的角色。

張父上周四接受內地傳媒訪問，講述當時情況。他說當晚兩父子正在家吃飯，其間教訓了張林幾句，勸他少玩《王者榮耀》，張林便突然衝到天台，父親緊追其後，「他看了我一眼突然跳了下去」，惟男童在醫院甦醒後，第一件事竟要求登錄遊戲。

符合國情

那一個可 發育正常

Darwinism

佢個鼻好搶戲

中共旁敲側擊打擊隻game啫